# Language zh-CN translations for mrv package.
# Automatically generated, 2024.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: mrv 2-build\n"
"PO-Revision-Date: 2024-08-29 03:45-0300\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh-CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"

msgid ""
"\n"
"\n"
"Install completed with output:\n"
msgstr ""
"\n"
"安装已完成, 输出为 :\n"

msgid "Removed temporary \""
msgstr "已删除临时 \""

msgid "The new version of mrv2 was installed."
msgstr "新版本的 mrv2 已经安装。"

msgid "Could not locate mrv2 in:\n"
msgstr "无法在 :\n"

msgid "Maybe you installed it in a non-default location."
msgstr "也许你安装了它 在一个不默认的位置。"

msgid "Something failed installing mrv2 - It is not in \""
msgstr "安装 drv2 失败 - 它不在 \""

msgid "Invalid ISO 8601 format provided: "
msgstr "已提供无效的 ISO 8601 格式 :"

msgid "No file matching"
msgstr "没有匹配的文件"

msgid "was found"
msgstr "找到了"

msgid "No match found"
msgstr "未找到匹配"

msgid "Install Location: "
msgstr "安装位置 :"

msgid "Error retrieving value:\n"
msgstr "获取值出错 :\n"

msgid "Unknown platform"
msgstr "未知平台"

msgid "Saving session:"
msgstr "保存会话 :"

msgid "An unexpected error occurred:"
msgstr "发生意外错误 :"

msgid "Trying to install"
msgstr "试图安装"

msgid "Please wait"
msgstr "请稍候"

msgid "Enter Sudo Password"
msgstr "输入 Sudo 密码"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "You will need to install file"
msgstr "您需要安装文件"

msgid "manually."
msgstr "手动。"

msgid "Unknown operating system"
msgstr "未知操作系统"

msgid "Downloading "
msgstr "下载中"

msgid "Download seems to have failed!"
msgstr "下载似乎失败!"

msgid "Release Notes"
msgstr "单元说明"

msgid "Current version is v"
msgstr "当前版本为 v"

msgid "Latest version at Github is v"
msgstr "Github的最新版本为 v"

msgid "Released on "
msgstr "发布于"

msgid "Ignore"
msgstr "忽略"

msgid "Error fetching latest release information:\n"
msgstr "获取最新发布信息出错 :\n"

msgid "There's a new release but it has not been more than 5 days"
msgstr "有新的释放 但不超过5天"

msgid "unknown date."
msgstr "未知日期 。"

msgid "Update anyway"
msgstr "无论如何更新"

msgid "Downgrade"
msgstr "下调"

msgid "Upgrade"
msgstr "升级"

msgid "No download url was found for"
msgstr "未找到下载 url"

msgid "Help/Update mrv2"
msgstr "帮助/更新 mrv2"

#~ msgid "No releases found for the specified repository."
#~ msgstr "未找到指定仓库的释放 。"
